垃圾拜狗每贏到宇宙皇一場，我就切一粒睪丸

兩場贏哂晉級我切埋條J餵狗呀
不過拜狗咁撚屎
一定可以完壁歸趙